(代post)我俾同一條友呃咗兩次

[size=10]CCCU/UOWCHK NSA 劉君豪借錢唔還[/size=10]
用考IELTS，買食材，有急事向幾個CCCU/UOWCHK NSA同學借錢
之後更封鎖借錢俾佢嘅同學令佢哋冇辦法收返借款
希望各位CCCU同學要小心
有20萬連幾千都還唔到，人唔笑狗都吠
請問師兄柯尿起左腳定右腳
最後入cccu前真係要攝高寢頭
佢gmail: vingzxc123@gmail.com

學校話出張notice警戒呢同學小心呢位同學，但係隔咗成個月都無notice，學校冇紀律處分俾佢

豪，係度嗎?

啱啱識就借錢俾人
唔知話你戇鳩定咩好

憑我實力借返嚟點解要還
屌你老母

無計，我都笑9我d fd借俾個3唔識7

借得就唔預佢玩啦

呢個世界 好人難做